[攬炒]黨鐵要同TVB同一下場！！！

相信大家對黨鐵停站打壓遊行
同運狗都好嬲
我哋絕對唔可以放過呢嚿廢鐵！
有人提過玩跳閘，但係未必個個做到
但係罷買同抵制一定個個都得

本地客運只係佔黨鐵四成收益
而廣告費同租金係佔五成

所有港鐵車站同商場舖頭
喺黨鐵落廣告嘅客戶
絕對係黨鐵春袋

將黨鐵成為另一個TVB！

Source:

//原來本地客運業務只佔港鐵經營利潤不足四成，車站商務和物業租貸業務去年合共錄得約 100 億元收益，佔經營利潤接近五成，這才是港鐵收益的最主要來源。大家不要忘記，港鐵另外一個身份，就是香港其中一個最大的地產霸權。//

//車站商務是指各港鐵車站内的商舖租金和廣告牌收入。物業租貸是指港鐵旗下 13 個商場和停車場，包括圓方、奧海城一期、九龍灣德福廣場、青衣城、將軍澳 PopCorn、杏花新城、荃灣綠楊坊、坑口連理街、沙田 Citylink、火炭駿景廣場、屯門海趣坊、新屯門廣場、屯門恆福商場。未來項目包括將軍澳日出康城商場、大圍商場和黃竹坑商場。拒絕到以上地點消費，罷買租用港鐵站内廣告牌的商戶，大家都應該做得到。//

自推十連！

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

推呀

Push

推

推！！！要抵制到底！！！

講就好聽
有幾多人做到 就唔樂觀

屌佢話封站就封站，唔係連少少懲罰都唔畀佢呀？

pish